汪汪 4pm: 草管人命 悔辱國旗

DLLM
識唔識字呀on 9

毅進仔讀多啲書先出嚟啦，好撚柒呀

毅進仔

警司都唔撚識字

盲字唔識多個

留名睇番人剪出嚟

班白痴中文都唔撚識咁點教自己D狗仔狗女

我懷疑份稿本來已經打錯字
又冇人校對

垃圾黑警，盲字都唔識多隻

菅野亞梨沙，咁都唔識讀

（此句不讀

呢啲字唔識就唔識
識嘅打錯都唔會讀錯
讀錯都識補口改返啦

屌你個腦自動correction啦

學左小學生習近平?

通商寬衣

喇沙，科大畢業生？

草管人命

記者睇到的話，可否幫問：
幾時開始防暴會帶手槍執勤
現時又被搶、又跌槍
會否檢討？

有無水管人命？

咩嚟

讀得毅進係咁

草泥馬

cls

悔辱係乜春野

此句不念

鍾樹根（Chung Shu Kun Christopher），曾任香港立法會議員及東區區議員。... ... 鍾樹根馬上還撃，但又立即出醜，把「出言侮辱」讀錯成「出言悔辱」

廢老：管先係正音

菅=/=管

真係獻醜

其實唔關事 你試下會唔會讀錯

D字唔識就真係唔識

輸米青管

屌你樓主 咪笑人
人地得毅進程度炸
讀書少又俾你笑

#又唔讀書

中文真係好撚西利
D字睇上去好複雜
但長年累月其實又記到

小學生都識讀既字

啊啊啊啊
又唔做嘢

我記得好似仲有英文版，又係亂晒但又睇得明

Tree gun :

有草管 就梗係有水管啦

又唔讀書 ...

頂我真系順住咁讀出黎

屌真係唔讀書㗎啵

鵝地柚毒猪㗎

之前有狗係微博寫割「蔗」
原來大狗都唔識字

呢班文盲真係不學無術，教小學仔女功課都未夠班

咪係 如果識既話見到草同人命就算中間空左都識配個菅字落去啦
關乜野份稿有無錯字事

就算係 兩粒字本身咁似樣 份稿又咁多字
一眼望落去都係讀翻自己本身認知嗰個音
證明佢地真係唔撚識字

21世紀香港仲有文盲

侮字都讀錯？！

集中推文宣，唔好理呢啲on9嘢

佢地真係唔識嫁喎

總警司

小學都不如

一般人望到「草XX命」都自動識噏「菅」「人」啦

悔辱國旗
有冇人可以解釋下含義?

佢無講錯呀政府唔理人命 啲草先理人命 無草大家就死了

白衫都咁 你諗下d散仔咩質素

有呀，非正式統計有三萬個

又唔做嘢，又唔讀書

有請肥媽~~~

你真係蠢唔係扮㗎喎

你個小學學位係買返嚟架？

下次喺隔離括住寫埋個音俾佢喇。
垃撚圾。

想當年鍾樹根讀悔辱都俾人恥笑左好耐

畀弱智人士揸槍真係好危險

謝蛇唔係科大㗎咩？

菅直人；仲有有毒的山菅蘭。

假假地都白衫

英文就話差姐 中文都唔識 係咪讀屎片大

城管人命啱D喎

真係又唔做野 又唔讀書

城管

請善用不推文回覆

有冇人知佢係UST讀乜春架

奴隸聰一個都話況大之恥
屌你老味連總警司都唔撚識字
唔怪得D老散連中文都聽唔撚明

我miss 咗呀 都等緊人剪出嚟呀

其實呢堆白衫有大學或者以上學位
毅進仔根本升唔上黎
不過, 以低學歷為主嘅狗
真係高學歷都會變白痴
睇下喇沙仔一哥就知

「理性討論」要光復連登，首先要學識冷處理

草菅人命都算，成語對毅進仔係難啲
連侮辱都唔識讀會唔會離譜咗啲

同仔女講Chinglish

弱智先會當差

呀~~
唔讀書

啲中文仲屎過我

成班渣滓

好期待第日佢地仔女或者拍拖將來有仔女要國語做母語, 出街全香港8成衣食住行店都係同胞國語生活, 自己同老婆又未必國語溝通到, 所有自己意見唔准講, Whatsapp facebook twitter唔用得, 上網封晒外國媒體, 諗起都灰.

其實個記者冷處理就得
除非黑警調轉槍頭兵變反林奠
唔係嘅唔洗開post討論

雨傘失敗其實一個原因係
每日4點許sir搶左輿論方向
老共最叻係搶佔話語權
無論黑警記招講野有幾廢
只要引起社會關注
就係成功嘅記招

悔同侮都唔識分

Tree gun 2.0?

集中火力討論私刑同其他核彈
呢啲轉移視線字眼唔洗討論太耐

你 nei

光管人命

[10.1]主線任務:全港旗桿升起chinazi

突登講錯兩隻字等你地焦點放係到 無人講打義士

眼中只有錢，對隻狗黎講識字有咩用

悔辱？寫錯都話 講錯？ 幾十歲未聽過呢個字？

岩
根本就算稿打係悔同管字
都冇可能讀錯

澤丸啲fd

唔識字都識google 啦，無腦就做足啲功課啦，點搞呀十萬一個月

諗起tree根

正解
草"管"真係有d可能

但係侮辱邊有可能

一個人讀一編文章 唔係一隻一隻字咁睇黎讀
係成句睇黎讀 所以無乜可能讀錯悔辱

連登仔唔好咁易俾警犬spin走

仲未計千幾二千尺宿舍

tree根啲fd

狗察世家 之知先有單舊聞係警司個仔自殺大家要好好關心下身邊啲狗仔狗女

有時倒帶咁睇都Readable

中英數都唔得，都唔緊要，仲要做壞人

唔撚係呀個degree買番嚟？

突登啦 咪推on9 野

悔辱支旗

屌啦星邊個寫槁

垃圾popo

其實考警察真係要check 智商先，不過錄用人數可能會變零

制裁黑警 解散警隊

有2隻毅進仔負評左我

同意 929 反共 101反共

不用分那麼細, 他們都是毅進仔

又唔讀書

皇仁 科大

警犬成功帶風向了

幾多分？

吓

我覺得係咪因為佢地預計今次記者會問題好難spin走，所以專登咁樣出醜黎專移視線

草菅人命唔講，邊度會讀錯侮辱，就算小學雞最多只錯寫咋嘛，就算唔識字既都唔會讀錯，好似特登咁

班狗依家做好多戇鳩嘢轉移視線
請focus返去62條被自殺人命度

冇計

強國文宣部寫比Popo啲稿用字太深，超出黑警腦力承受水平

屌你老味，字都唔撚識多個，知唔知醜架，on9到暈

點做上去？又係黨內安置嘅狗？
中國真係特別無文化

讀屎片㗎佢地
識奶中共鞋底就得㗎啦

仲以為treegun收左皮之後已經冇人再講悔辱呢個詞

草管人命？
草原來可以拎嚟管人

真係睇得明

草管乘客既生命：